新疆突厥人權在魔天淪

新疆突厥人權在魔天淪
在監裏凝望世界流動
迫食豬腳仍然會笑著哭
棉花的夾衲 麥麥迎送
當生命似無物被關進營
賺撚曬人民幣買開心
億萬關注人民與你互擁
彷彿人氣之中忘掉輕重

已正皮

推

咁串?

勁
啱音

皮已正

幫推到admin 睇到

作埋佢啦

過下癮算啦